\hypertarget{PEL-0020:ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{PEL-0020:ruxe9sumuxe9}}

Ne peut pas être multivalué et l'abréviation de la langue n'est pas très
parlante en affichage grand public.

\hypertarget{PEL-0020:origine}{%
\subsection{Origine}\label{PEL-0020:origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \url{https://dev.lheo.org/pel/pel-0020.html}
\item
  Source:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0020.md}
\item
  PDF:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0020.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{PEL-0020:solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{PEL-0020:solution-technique-proposuxe9e}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Permettre la répétition de
  \texttt{\textless{}langue-formation\textgreater{}} (5)
\item
  Préciser dans la documentation une source permettant de transformer le
  code iso en libellé:
  \url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Liste_des_codes_ISO_639-1}
  \url{https://www.loc.gov/standards/iso639-2/php/code_list.php}
\item
  Ajouter dans les ressources du langage LHÉO une table au format
  électronique (CSV?, JSON?, XML?) avec le nom des pays
\item
  à voir: il existe une base officielle des langues sur le site
  data.gouv.fr
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-schema/-/issues/35}
\end{itemize}
